［又再做勇士］5000蚊有交易既1030 gaming laptop Acer Aspire E 15

上一個post : (helios 300)

是咁的，話說大概一星期前突然有親友搵我...

我： 國內親友：

：丹尼斯，我想買部gamming laptop留學用，最好唔好咁重，同埋打到gta中效就得，你有咩推介？

：helios300岩唔岩？

：太貴啦，我筆直得4500人仔

哇high，5000蚊港紙，買部desktop就話姐，laptop打gta點都要gtx950m啦下話，邊度變部5000蚊既gtx950m出黎比你啊大佬 ？

點知係amazon又真係搵到部出黎。

Acer Aspire E 15
Spec：
cpu : i5-8250u(痴能線,5000蚊有8字頭cpu)
display card : mx150(等同gtx1030)
ram : 8 gb
hard disk : 256 gb ssd
price : 621.8 usd (5000港紙左右）
weight : 2.4 kg

Acer，原來你真係救世主

：幫你搵到部啦(傳送資料) ，你睇睇點樣？

：ok喎，淘寶又有得賣，我直接去買啦。

等等，好似有陣伏味。

嗱嗱林叫停佢，上淘寶望望個spec。屌你，果部咩黎？

淘寶spec：
cpu : i5-7200u
display card : 940mx
ram : 8gb
hard disk : 256gb ssd
price : 4300人仔(5200港紙)
weight : 2.4 kg

喂，價錢貴硬件仲要down grade係咩玩法？你買埋我果份

最後我唯有幫佢訂埋，等佢出黎香港再拎部腦返上去。咁由於佢係電腦新手既關係，佢係唔識裝window同其他常用軟件既，所以係幫佢裝埋軟件既同時，我又可以寫篇開箱文出黎啦 。

部機大概18號會送到香港，到時我再補齊內容。

lm
等包膠完我都有興趣買部 咁撚抵玩

*張圖個日期係錯，amazon一開始以為我用空運，實際上我係用最慢果隻船運，後面已經同店家改返

lm等睇開箱

Acer QC

Intel

我果部用左5年了
係天氣凍成日開唔到機之外都冇咩問題

其實禁嘅容量去打機認真咩，

一隻Gta都食咗約50Gb，

放多隻witcher 3又50Gb，

而家Window10又多垃圾預先比你，

你fd去留學萬一網絡慢啲或者要以流量付費就DL game 成本仲高過部NB。

其實我好似太認真。

sorry我先退場

自己去ssp睇啦 仲平

一年前買 i5-6200u ,950 4gb, 8gb ddr4, 128gb ssd+1TB hd. $4999 hkd. Acer F5-573G-57WF

ching，6200同8250有"D" 差距bo，仲有mx150係好過gtx950m

都有幾分道理，不過佢話玩gta, lol 同幾隻細game就夠, 加上佢其實係果種玩厭一隻game就會del果類人，我諗256gb夠佢用。

講緊一年前, 而家同價錢當然會再好d

下次去ssp睇睇先，可惜而家買都買左

btw，唔該師兄推介

因為我都幫公司買左幾部, 之後同一價錢買左幾部i5-7200u + 940M
暫時都ok的

巴打你部Helios 300 係咪amazon買？ 跟埋個hdd kit ?

哇high
乜撚野叫哇high

Acer 不了